世上唔會再有下一個Angelababy

至少響我心目中，佢嘅地位無可取替

佢，唔似劉亦菲咁仙女一般咁遙不可及

反而係似一個鄰家女孩咁一直陪住我由發育期開始一直咁一齊成長

由佢同Janice Man一齊走入我視線一刻開始，我對佢已一見難忘

之後開始留意佢一舉一動，開始了解更多，知道佢俾人因為葡萄佢一炮而紅就不斷發放佢整容嘅假消息，但我一直好理智咁繼續默默地支持…

之後，佢每本寫真都會買兩本，一本收藏，一本鑑賞…好多時俾朋友取笑我都默不佢聲，因為佢值得

你

當年…大約有六七年前，知道佢會有商場show，一定會埋響粉絲群中呆望完美無瑕嘅心中所愛

的

佢嘅電影，唔理影評，我全部都照單全收

唔洗接，樣子巴打已經放棄抹黑baby

電視劇大多演古裝，我感覺時裝劇比較適合佢

感情路上，baby係一個敢愛敢恨嘅人，在自己事業剛剛起步亦勇於公開感情事，但對方是陳偉霆我卻傷心了許久，我覺得陳偉霆花花公子襯唔起baby

還好，Baby最後始終選擇到一個有上進心，穩重，最重要係認真，全心全意對baby好嘅對象，我呢個Fans從佢結婚當日起感覺到好似完成咗一項歷史任務，亦從那一天開始我自己嘅另一個人生，我唔再為其他女藝人而瘋迷，我唔會再係其他人嘅Fans

世上複製到多一個 Angelababy
世上複製唔到多一個 你的樣子如何

依家嘅baby除咗係藝人，佢亦身兼太太，母親，同好多生意，佢係一個家庭觀念好重嘅女仔，我預計到佢將會漸漸離開觀眾嘅視線，主力攪生意同陪屋企人…

而世上再唔會有下一個咁完美咁令我著迷嘅女藝人，唯有Angelababy！

最後，多謝眾巴絲咁有心機睇我嘅Fans心路歷程，如果你地都鐘意過baby,或者有其他藝人fans嘅感情想舒發，我都好歡迎你響敞post留字，交換吓做Fans嘅點滴，我明天要返工，小弟先行告退，期盼日後響呢個post可以收到大家嘅留言或意見，晚安

從Fans生涯中，我從baby身上學到一種人生哲學，亦可以說是一種修養，就是：「人生就是不斷學習，努力改善自己的短處，而不應該用挑剔別人的手法去試圖遮掩自己的缺點。」

我相信她會一直幸福下去．

世上唔會再有下一個新垣結衣就真

結衣BB仲有排紅，唔洗擔心

雖然baby一直行嘅係健康清新路線，但有時某啲造型係幾有女人味

2%嗰期靚過而家

點可能，當年真係細路女一名，依家係熟咗嘅櫻桃

以前大家成日將佢地兩個作比較，
不過我目不斜視，始終如一

她們都有這樣的報導，

而全部所謂baby嘅指控相片，都係佢cool牙嘅時期，呢個係我睇過樣子巴打嘅精心傑作同後所得出嘅客觀結論

查實依家一講baby就召喚，
係幾時開始嘅一種壞風氣！

最喜歡baby呢一輯Jetstar廣告，
唔洗好多華麗修飾，自然而然咁將baby嘅攝人魅力巧妙地融入旅遊開心氣氛之中

睇親啲相
張張都唔同樣
以前認人好差 根本分唔清係咪佢

樣子巴打

睇輪廓 佢一定有微整
反而jm唔肯定 化妝都ok

雖然啲人話baby整容又點又盛

但就算佢真係有整
佢天生個混血底已經贏左好多人

所以佢依然係個靚女

樣子兄由lihkg開壇第一日到而家都未蒲過頭，屌，懷念

第一次見人吹奏baby

波多野

巴打

其實佢真係幾靚 整容完美左佢個樣

不過janice man真係好可惜 明明拍住出道
樣幾靚又有氣質 但紅唔起
如果唔跟黎明可能紅好多

咁多圖

Janice man真係正過baby

遲啲生個仔出嚟個仔實爽死

Ab係好靚
但我個人比較中意jm

就算整又點 邊個好似佢咁完美

JM完勝

話時話，過左黎連登之後都冇見過樣子巴打出現過！

好撚樣衰

世上唔會再有下一個你的樣子如何

Agger 一向覺得佢靚 佢本身混血底輪廓已經深過好多人
宜家大把人整 但覺得冇人靚過佢自然過佢 佢應該係整得最靚最成功嗰個
好多都整到好唔自然/唔襯

你都幾變態，咁都有得block
專制過金仔

樓主是個傻逼東西

其實樣子巴打去咗邊？
無過嚟連登？

Jm 西口西面 摵唔甩陣Mk 味

入左沈門 放棄左塵世七情六慾

屌原來係認真
我仲一路睇落去等有爆點

開個仔出黎見我再講啦！唔肯比人睇，慌死唔係完全唔撚似依家個樣

一直都有開post

拎左人地個名黎用咋

你係baby既公關？

佢個樣一出道時已經令我眼前一亮，對眼即時容不下其他新進𡃁模

Ok,可能我情人眼裡出西施啩

佢一家都係靚仔靚女黎

別怪他，人係會長大嘅

愛一個人無罪

見人見智，我覺得JM嘅靚，未到baby嘅級數

唯一係演古裝唔夠古典美

佢由細路女開始已經靚

就算係你身邊嘅親戚朋友都唔一定成家全部一樣樣，你地又何必惡意將這種罪名加諸佢身

佢已經唔需要用呢種手段

我係咪應該放響感情台

唔緊要，我已經睇化咗，反正網絡世界就係咁無情

高/連巴打所認識嘅baby，睇過嘅相，都只係樣子巴嗰堆，我有必要俾返真正嘅baby俾大家睇

大家好
我入來打個招呼

好強既氣

其實佢細個都靚嘅

對，baby小時候已經是美人胚子，與弟弟也很像，這是因為父母的基因很強大吧

微整走唔甩
個鼻一時直一時尖出黎
仲有個下巴仔

初出道的baby,一直不斷不斷地嘗試不同化裝、衣著、形象及性格，慕求找出一個最自然舒適的感覺

當然，baby的箍牙階段，必定是小妮子最力不從心的黑暗時期

然而，能抵受過這艱苦的黑暗歲月，換來這陽光般燦爛奪目的笑容，baby在告訴我，她比其他女孩堅強、目標清晰而且努力不懈

當年baby在亞洲模界，是有一席之位

再來分享一下我的少少部分珍藏

現階段的楊穎，已經是久經磨練，成熟優雅的黃太，這美麗的神話在我心中將永存不滅！

不要說了

比你感動左
加油 堅持!

屌啲圖又真係幾靚

其實係真係幾靚既 本身輪廓已經靚
搵其他女仔整都整唔到佢果種自然既靚

有少少俾你說服左

"由發育期開始一直咁一齊成長"
個下爬一齊成長?

其實個鼻肯定有整 微整點都有
睇佢鼻翼鼻窿鼻頭
仔細睇佢仲係香港已經靚個排啲相同開始返大陸發展啲相已經唔同

但佢本身眼靚 面形輪廓靚 面細
有個底 細執已經靚
人地執完膠 唔自然 佢係真係靚
Btw 佢硬照都係靚過動態睇片

樣子巴改名

朝偉好靚仔

如果有睇開中國版Running Man，
佢嘅爽朗不造作性格睇得觀眾好舒服

懷孕時期的Baby流露出滿足和幸福的笑容，我此生無憾了

佢嘅衣著打扮就算已經返內地發展咁多年都唔會退步，呢種時代感，其他內地女星望塵莫及

lm

可能我當時感情過於豐富、愛如潮水咁湧去baby度，如果令閣下感到不適，小弟由衷向巴打賠個不是

入黎係睇樣子巴打

呢個假架，真嘅已經唔再抹黑Baby，Baby用時間證明自己清白

根本就係佢 樣子巴係咪痴左綠啦

掛住樣子

我係如假包換全新好靚嘅baby粉大平賣，
而樣子巴響隔離登嘅堅持都值得一讚，但始終Baby真金不怕火煉，現在已成為重生嘅不死之鳥

覺得佢同黃曉明一齊左之後就越黎越靚
應該係有愛情既滋潤所以更上一層樓？

呢種係女人生活美滿幸福嘅感覺，黃曉明俾到安全感同被愛嘅感覺baby，我都好想下世能達至黃曉明呢種有錢有地位但對愛專一嘅無敵境界

Baby做代言嘅廣告永遠令人一見傾心

個鼻越整越高越長成個印度人咁

其實我真係唔覺得佢帶牙套嗰陣個樣同之後個樣有太大分別，帶牙套會翻唇同脹面是常識吧？
已經睇得出佢五官好精緻，唔明點解會話佢整容整哂全部咁，就算有我都覺得係微調，明星執少少都幾正常呀
咁多明星整容，係得baby俾人唱足咁耐
係咪因爲佢五官真係完美得滯

上面我貼咗佢細個，同埋佢一家人嘅相，可以睇得出佢嘅靚係遺傳

以前高登貼呢啲真心話必然會被圍剿，依家呢度陽光燦爛好多

為咗悼念我消逝的青春時代，我會不定期響呢個post貼貼我最愛的Baby.🍓

召喚好似已經完成

嬰兒都有人吹 生左咪知有無整囉

蒼井空

樣

Agger
第一次見到有洗白ab既post無俾人怒屌
不過高登時期我已經覺得ab係無啲人講得咁誇張
微整個個女星都一定有，打下針咁
但整體個樣的根本差唔多

佢喺中國紅到發紫

子

希望樓主唔係假膠
Baby一出道仲有baby fat個陣真係好靚
Jm根本冇得比
但近年就重左大陸味
佢出道冇耐已經係日本好紅
個種化乜似乜既可塑性先係佢紅既原因

唔係洗白，係深情剖白

打美白針，瘦面針，cool牙如果算係整容嘅一種，咁baby算有整

佢真係好靚，但依家真係好大陸
反而jm越老越靚，唔化mk妝行輕熟女路線後靚左好多，摵走左唔少mk味

btw我都有預感ab會慢慢淡出專注家庭同事業，有個有米老公唔憂食唔憂著仲八足咁多爪，佢根本唔需要再出黎捱

可能我唔太熟大陸，但完全唔覺大陸味，即係冇好似大媽粗聲粗氣，動作粗魯，衣著老土嘅問題出現於佢身上

個仔個樣

有無佢做迪士尼節目既相睇下

最欣賞佢一個女人仔就算嫁咗有錢老公都一樣咁努力賺錢，唔係港女思維

你是否已經有幸見過？

即係箍牙時期？
上面post咗，歡迎參觀

好多造型都Carry得好好

呢種成熟型好少出現，但都好靚

樓豬你數少咗微微一笑很傾城電影版啊

多謝絲打提點
網上好多電視劇同電影版嘅比較，
絲打覺得電影版拍得如何？

還可啦

純天然獨立生長靚靚下巴仔

痴撚線

大個仔，唔好咁易俾人誤導

真係靚到痴線架

不停追住佢個純天然獨立生長下爬仔黎啜

不應讓女人流淚

毒到你

已成過去

佢真係好靚 但係五官超標緻嗰種靚 好似冇咩特色咁

淨係做第三者，搶人男朋友呢樣已經幾靚都冇用啦

假新聞

俾個靚得黎五官唔標緻嘅例子黎參考吓

例如倪妮對眼好細或者湯唯個鼻唔高但好有韻味好靚

韻味呢樣嘢很少人會話係來自五官，絲打你幾特別

聽日又要返工，各位巴絲晚安

Baby又靚又叻又勤力又顧家,
當然會招人妒忌同幫佢作故仔嘅，
不過身為Fans我唔會俾傳媒影響到嘅

下乜你唔知佢之前係大陸入左個翻版running man 既節目因爲生Bb quit jor 依家唔夠三個月又話要岀返黎拍喎
留意過一排 依家代替baby個位靚過佢勁多

青丘白鳳九，我都覺得個女仔幾討好

唔知AB有冇後悔飛左的士陳呢
呢家大陸的士陳紅過海棉寶寶咁多

建議你了解清楚先好講

各位巴絲晚安⭐️
祝大家明天有個開心假期

有興趣可以去下面間餐廳食個下午茶

早安，祝各位巴絲假期快樂

係原來叫迪麗熱巴 好似係新疆定唔知邊族人既type
總之冇整容又鬼鬼地勁靚 覺得佢仲靚過范冰冰

係幾有新鮮感同青春氣息，代替baby嘅兩三集running man都ok，但俾其他男成員食住唔係好多表現機會；

而有睇開之前咁多輯嘅巴絲一定會知，Baby係做到個平衡位，完全唔係一個花瓶角色，baby雖然身型弱質纖纖但企出黎係有個氣勢

查實兩個都靚

因為佢，我長期用OralB，啲牙堅白

儀態萬千

推一下啦

未又要死上大陸含撚

你個思維我唔太理解，不過我相信會有同你一樣知識水平嘅人同你好傾得埋

而家一街都係佢個樣

咁樣話樓主打飛機女神，小心俾樓主毒撚追住咬

代表好多女仔希望有Baby咁靚咁吸引，呢點唔難理解，但現階段暫時冇一個可以成功複製佢

你係樣子青？

樣子已成歷史經典，
小弟何德何能取而代之

執淨屯門

Baby Cafe係baby早期嘅投資項目，當年以一個唔算好有名氣嘅小女孩可以咁有勇氣同努力做出算係進取嘅生意，佢除咗靚之外，其他優點亦一直深深吸引住我…

而Baby Cafe，相信會係前無古人，後無來者咁存在於香港歷史之中

真係好掛住樣子巴

時光可變 世界可變 人情亦許多都變遷

祝Angelababy繼續優雅下去，晚安

整容手術大成功

世俗人眼中就是容不下天然美女，妒忌心是很可怕的

雖然Baby演技仍有很多進步空間，但睇得出一眾星級甚至影帝級演員都好喜歡好照顧呢位小小女演員

要訓喇，聽日再傾

樓主點睇佢要收收埋埋個B, 同埋有無佢大肚相睇下

樓上有大肚相啦，個B俾唔俾人睇係佢地自由，9成藝人父母都唔想俾仔女曝光，何況一個月都未夠嘅BB你想睇到咩意想不到嘅樣出黎，就算俾你睇，唔鐘意佢嘅人都會有千萬個理由抹黑佢

Baby 同 Jm都真係奇蹟
出道個陣咁多「𡃁模」
兩個靠個樣愈做愈紅
雖然係要講成口蝗語賺錢
但同期嘅已經唔見得七七八八

實力差距太遠，不能相提並論

我知道，喜歡她的人很多，這樣便足夠了

柒頭永遠都係垃圾

靚仔靚女永遠都係贏家

你依家明呢個道理都為時未晚嘅

雞黎架
放手啦

講無恥都唔及佢 睇奔兄就知咩事

我集集都有睇，唔明白你指嘅無恥係咩事情，請詳述

是時候睡覺了，想快點到星期六可以休息

巴絲們晚安⭐️

照負皮

有冇多啲fan拍 通常啲平面照都p 睇唔到真五官
但baby係靚既 mix都已經唔係港女樣啦

Baby不怕紅爐火，請接招

好肚餓

靚靚下巴仔

嗰啲係改圖，看你眼睛夠不夠雪亮

車 飯冰冰都大把連登毒撚屌佢整容啦 明明人地17歲拍還珠格格都已經好靚 個陣好多人仲話佢靚過林心如添 而家最多有打針收窄左個鼻翼 即係你地口中講既微調 有啲人根本就係唔抵得人地個樣咁完美 實質上唔好話微調 比mia呢啲整容雞佢地都照狗衝去屌啦
利申 覺得ab同飯冰冰都好靚

英雄所見略同

成日話似樣，好想提提那邦人是時候驗眼

巴打好跳脫啵

紅色好襯佢

巴絲晚安

好掛住樣子巴

Baby響跑男入面好真性情，睇得好舒服

我都掛住樣子架

好靚好溫馨

太完美

有一段時期baby嘅妝容好有東洋味

再帶baby黎同一眾巴絲打個招呼先

見親Baby嘅樣就好開心，咩煩惱都會煙消雲散

推

唔怕貨比貨

但係見過仆仆仆仆仆鳩巴打蒲頭

午安

全港唯一一個純潔嘅Baby post

真的有這麼相似嗎？

黎緊星期五嘅跑男有Baby強勢回歸

都唔知你係唔撚係
硬係形住你會乘機貼佢以前 d 相

今集主力放baby身上，超級好睇

有冇巴絲睇咗今集跑男？一齊討論下

各位Fans早晨

Baby加油

由跑男開始愛上ab，好開朗好玩得，又聰明

同人講我鐘意ab，佢地只會focus 係整容上面，好膚淺

利申: 絲

我超級鐘意baby,而且我唔怕同人講，亦唔怕佢地串我，因為為咗baby我願意。

我第一次聽到有絲欣賞baby,我好驚喜，想錫啖妳

Btw…做跑男女主持真係只有佢可以做到咁洽到好處

各巴絲晚安，明天要上班，慘了

多多支持

其實靚得好自然，支持下啦

睇完「微微一笑」有啲傷心，baby俾條咁嘅仔係咁咀

你啲死圖會唔會太多

怪我囉

啲圖我精選完再分好類根據時期一張張post，個圖網忽然死晒圖，我好多post啲心血都付諸流水，好想喊

呢一對睇得人好舒服！

好多早期post嘅相死晒圖，真係欲哭無淚

為咗baby，我努力再搵返黎再post過

再黎

屌 真心范爺都有人話整容咩
係咪on9

Baby好幸福

今集跑男超正

時而可愛，時而優雅

靚到唔識形容

大陸雞樣

好過港女一千倍

好想食嘢

以自己個人做代言宣傳自己嘅餐廳，香港藝人一定前無古人，應該都後無來者，佢當時唔算好紅，仲係單身冇老公撐，真係勇氣同自信嘅表現，以一個少女黎講，我衷心欣賞！

真心超鐘意有Baby嘅跑男

真係百看不厭

聽晚最後一集跑男，期待！

過埋聽晚唔知幾耐先下一季

通常三四個月

Baby點解

推baby

當年wing shya响milk幫𡃁模影相,第一輯就係baby
嗰時簡直驚艷

好想睇返，嗰陣佢啱啱簽model agency ，未有人識

我第一眼見到已經俾佢吸住

樓豬你好可悲

唔夠你悲

大家一齊回顧下baby拍過嘅Kiss鏡頭，睇到好尷尬

-2011 全城熱戀與井柏然

-2012 第一次與趙又廷

-2013 在一起與柯震東

-2013 一場風花說月的事與老公

-2015 大漢情緣之雲中歌與杜淳

-2015 奔跑吧兄弟與鄭愷

-2015 新娘大作戰咀倪妮

-2016 謀殺似水年華與阮經天

-2016 微微一笑很傾城與井柏然

-2017 孤芳不自賞與鐘漢良

喵！

呢個表情好正

再睇下baby的日常

好美

曉明, 我相信你係真心真意愛baby

百看不厭

連登只有我一個baby fans嗎？

時而高貴，時而可愛，我的最愛

好想變成個男仔

世上唔會再有你的樣子如何巴打

好靚又好真嘅女藝人，不能停止地愛上

回眸一笑百媚生

完全KO香港依家班女星

有冇Fans出沒

已敗走

由於連登較早前一個圖存網無故消失，以致大圖啤圖慘遭流失，令連登啤粉大失所望，有見及此，今晚就黎個安祖娜啤比圖大放送

baby呢個廣告真係無敵靚，就算啲牙刷完黑晒我都照買照支持，Angelababy 完全擊敗什麼商品說明條例，係愛呀，Baby

驚為天人

晚餐時間

欲罷不能

It's the baby time

無時無刻記掛她

冇人留言

看回早期嘅baby,感觸良多

站在日本人群當中，baby依然最亮麗

Baby在韓國

MV都很有美感

AB

咁多負皮我知道都係出於妒忌

Baby

整容

娛樂圈有幾可怕。。。所有女星都清禮過有乜計

天妒英才

係咪有咩誤會

Ｊ過幾次

呢啲叫健康性感，唔準J

好想繼續睇有baby嘅跑男

除左跑男仲有無其他綜藝有得睇baby

留意下會唔會有啲綜藝有關bb仔嘅（例如：媽媽去哪兒）可能會有佢

呢段時期真係好靚

好耐冇見樣子巴好掛住佢 冇得再召喚了

係班港人懶高清趕走咗佢

幾多人想扮baby，想好似佢咁成功，但係baby其實除咗靚，仲要勤力，有上進心，有EQ，而且仲係一步步爬上黎，想一步登天唔該早啲休息啦

樣巴死時四十四

一睇就知係山寨貨

命水嘅嘢⋯ 恨唔嚟
Btw, 完全唔覺劉亦菲靚，同佢撞樣嘅劉詩詩靚好多

話明撞樣都靚好多

樣子巴打呢

已風光大葬

唔好

😅😅😅😅😅😅

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

好少登仔會認同我，不過冇所謂

繼續支持至死

好正

有冇巴絲入黎一齊討論下震撼三十億人千年一遇嘅國民美少女Angelababy楊穎小姐？

大家期望佢帶仔出鏡，依家心願已償，有何感想？

美女廚房同矮仔多情時期真係無得輸
而家都好正 真心佢整得好成功
我唔介意人整容 我只介意你整容失敗

愈黎愈似范冰冰

唔好再求其話似邊個邊個，佢就係佢，唯一嘅Angelababy，

但事實真係有好多女藝人會模仿baby嘅化妝方法，令到大家錯覺以為好多類似baby嘅藝人，特別係新進博上位嗰班，但冇一個成功做到佢靚得咁自然

當年未去神級時真係好gfable

嘩，救返晒我珍貴嘅圖片，連住尼萬歲

瘋狂推返啲靚相上黎

因為個醫生已經退咗休

講起醫生，唔知邊個名醫幫baby接生？佢上幾世唔知做咗咩豐功偉績先有幸輕輕用手撐開baby修長白滑嘅雙腿，聽住baby不斷無病嘅呻吟，睇住baby完美無瑕嘅肉體，仲可以公然用手觸碰佢嬌嫩欲滴嘅柔細肌膚…

我敢講，世上唔會再有下一個咁好命水嘅婦科醫生，不服來辯

Baby有腦又勤力

大手入埋美圖公司（1357）支持

好似完咗今季跑男就靜晒冇咩新消息

推一推

大家唔準J我老婆

支持就要堅持

樓主有暗戀條女會唔會都係咁，報驚先

有冇巴絲明樓上條友講緊咩？

彈出彈入

條腿仲係咁修長

依然高質過香港九成女藝人

支持

做咩要負皮我

超甜

仙

樣子巴

投埋胎

好靚

睇完片，我都想入返部

型

點解

靚

素顏都唔瀉你

幸福的模樣

我諗呢個係自高登/連登咁耐歷史以黎最豐富最正面最討好嘅Angelababy post，可以話係曠古爍今、留芳百世，如果你都曾經喜歡或對baby有好感嘅，都歡迎妳/你入黎留個言支持下，令baby知道香港仲有少部份人眼睛係雪亮，仍然係 出於污泥而不染

認同樓主 真係好正

多謝巴打，證明我唔係孤軍作戰

樣子巴打究竟去左邊

遠在天邊 近在眼前

你望下後面

生左仔定女?

漏液(中出即)飛

應該生囡第時同me啪啪啪😡

巴打早啲休息啦

留名 我都一樣一直都好鍾意佢
但以前同親人講鍾意baby啲人都話佢整
其實我覺得佢應該無乜點整
就算有微整都唔係其他人想整就整到佢咁樣
因為佢真係特別靚

我就知道一定有巴絲同我一樣咁有眼光

Pish

原本人云亦云 對baby有少少偏見
睇完e個 post 開始覺得baby原來真係幾靚

我欣賞你，呢個世代要做到客觀分析唔容易

懷念樣子巴打

巴打我都欣賞你既魄力

多謝支持

外型幾襯

jm正啲

好俗

JM好靚囉唔該

Baby五官屌打jm

喜遇知音

佢真係靚嘅
佢人生嘅一切都係因為個樣而得來

樣靚嘅女星大把，你咁講一次將佢所有努力沒殺既對佢唔公平喎，一路睇住佢由出道自己唔靠緋聞慢慢上位，仲要一路都俾人屌佢整容都打佢唔沉，被訪問時答問題好有文有路好禮貌高EQ，之後去日本發展都叫有名堂，再返香港開服裝或飲食都一樣係自己出錢，陳偉霆明痴佢博見報，兩人分手後baby隻字冇提過佢，好厚度，女人仔黎講，佢幕前努力同個人嘅品德都係無話可說

屌，整咪有囉！

好，你整黎睇吓

得對耳係真又真係無第個嘅

如果咁易夏惠姨就唔會咁啦

罪名不成立

推推先

鍾意baby嘅入黎揮揮手

依張完美表現到係佢著衫唔係衫著佢
冇諗過飛機嬲會襯到平底鞋or高跟鞋

佢衣著同化妝都有一手，就算轉到內地工作咁多年，佢都係保持國際觸角同時代美感，同其他只係抄佢軀殼嘅「次貨」明顯唔同級數。

美·

好想買返set

國際品牌亞洲區代言人首選BABY

點解jm ab頭髮可以咁多

健康夠營養就得

啱

微微一笑很傾城

終於都還baby一個公道

冇得再屈佢整容，大家都明顯榭榭地冇聲出

多謝連登有同路人一齊支持baby

自信嘅眼神

我認我葡萄黃曉明

好靚呀baby

依舊動人

香港最成功既整容女藝人

終於有連登仔認同佢係「香港」藝人

尋日見到呢個超似以前嘅baby

好似呢條女

Btw,隻「終止戀愛」係幾好聽，同「開始戀愛」好首尾呼應，聽到想喊

咩名？

一開始睇以為呢個係「十仔」

點解唔係問ig

咁ig囉

唔知呀，尋日睇E-kids新歌mv第一次見咋

同求

多謝你讚首歌好聽呀

係好聽自然有人欣賞

癡線 樓主自己同自己講野講左23頁

呢啲叫「分享」

可惜無人睇

選擇性失明

真係唔想呢類港女上位，因為一紅就會崩，一直唔出名仲好…

高登咩

當年現在,一樣可愛

世界級

又post埋啲改圖，你知唔知醜呀，樣子巴都英年早逝咗啦，仲屈

g

好靚，我睇哂所有圖

多謝你，衷心分享Angelababy的美，希望你地喜歡

整多幾個都仲得

覺得佢喺日本發展緊嗰期係最靚
日本D化妝師幫佢化呢類妝好岩佢

樓主咁撚迷個班支那雞既
低汁

本人向來比較有主見，唔鐘意跟風

點解樓主咁撚得閒

睇晒我呢個post就會明

睇住baby過年

我接受到…因為係愛呀baby

素顏都咁靚

呢個post咩事

兩登歷史以來最清淨無瑕嘅唯一高質baby post，巴打你有幸入過黎留言係你嘅榮幸

真係好靚....好似女皇咁

[人在做天在看]baby公主含淚申冤

[真金不怕紅爐火]天生索爆baby公主已驗證冇整容

清純的baby

天生一對

可愛的baby公主

高過你

與弟弟同樣可愛

與中印德混血爸爸合照

baby公主咁索 希望冇比陳冠希攪過啦

baby公主由細到大都咁受注意

有件用咁長英文名 嘅中 ? 混血兒 過年返鄉下一定威到盡

同baby morning Q一定好正 可惜這些機會.............

BABY公主同劉天王合作 正式躋身大中華一線女星行列

得天獨厚天然靚下巴

天地有正氣 正義長存 3周刊向baby道歉

相信玉鳳姐好想知baby係去邊度cool牙

[天使進軍影壇]希望baby快d好似邵音音咁

唔駛受靶三年 豬毑都可以變貂蟬
終極必殺技
正顎
正顎+靚靚下巴仔

雖然嘔心d,但整完就係無死角美女喎,諗落都幾抵屌架

天生索爆嘅baby公主當然唔撚駛整啦

個下巴仔真係引死人

baby可愛西裝look:

那些年 我們都曾為baby夢遺

令女人羨慕 男人鳩硬的超完美180度無死角美顏

幸福

骨格精奇 萬中無一 Q爆話梅咀

上面堆改圖已經睇到免疫

真·素顏

著衫好有時代感，就算去大陸咁長時間都保持到個性，係叻女去到邊都可以發光發熱

床照流出

入babypost已經唔係為左睇AB

死者已矣

天姿國色

仲係好迷人

天仙一樣

呢張幾正

點只一張

屌, 搵隻人造人同劉亦菲比, shot撚左呀

劉亦菲都一樣有人話佢整過，隨口up邊個唔識

我都陪住佢個下巴同個鼻成長

係咪好正先

G

你呢啲毒撚真係好可悲

整容整得靚都唔容易

Aggre，而且baby仲要係純天然，更加難能可貴

得啦得啦

有啲嘢太完美係好難令人接受，我明，我真係明

大家都好愛護我呢個純愛表白post，多謝大家高抬貴手冇出黎搞彎我個Baby post

對BABY不離不棄

屌你 越睇越靚 即刻揾返講樣子巴個層平復一下心情

喜愛baby應該大方承認，
絕對唔需要羞愧

我覺得佢最靚係呢一期

呢個感覺好鄰家女孩，依家嘅佢就更加有自信有女人味

佢塊面都係咁一直成長

係成熟咗，畢竟已為人母

究竟樣子巴的樣子如何？

真心勁正 仲係香港發展果陣已經比佢迷住 完全驚艷
雖然係雞

人地專心做好老婆好媽咪，你竟然屈佢係咯咯

算啦大佬, 你個username咁樣就post返劉亦菲d相啦。
咪撚post條整容閪出黎啦, 講真佢真係令我覺得好撚嘔心

都話冇整，你係都唔信，自己攞黎嘔

捱到病

的樣子很美

好甜好幸福

勇敢的Baby

清新的感覺

你的樣子如何

中上樣

我唸起雷凱欣果篇文章

拍玉浦團爆奶嗰篇嘢

放假一齊黎用心欣賞吓佢嘅風姿

好掛住樣子巴打

冇得頂

百看不厭.

Baby真係好有愛心，特別係抱bb嘅相

入黎傾吓啦

呢度仲有冇baby fans?

大家淨係會掛住你的樣子如何巴打
angelababy? wfc

樣子巴覺得屈得baby太勁，已經羞憤而死

歡迎巴打，隨便坐

係母愛呀，Baby

鍾意一個人造人，你係咪叫無閑？

你碌返最頂，睇返佢嘅童年照就知你一直畀兩登仔誤導咗

而家賺大錢既陳偉霆，喺你心中叫唔叫穩重有上進心

據我所知，日本有一隻v幾似佢，個樣natural過佢

聽到條傻仔個名已經想嘔，同baby曉明個距離仲差十萬八千里

請介紹吓

樣子巴打召喚

聽知情人士講，樣子巴已撒手塵寰

幾時嘅事

你太信以前班高登仔洗晒腦，睇晒我啲內容就知baby事實係純天然

十年後仲靚咗

入黎支持吓

呢個post真係好正

佢係靚 而且唔係普遍整容樣

JM都好靚囉其實(齋睇外形)

有眼光

太MK唔高貴

真係好靚，巴掌臉，長腿，樣樣齊。恨唔到咁多

如果上圍有多少少就真係完美，不過佢冇去隆胸，足以證明佢唔會為咗呢啲嘢去整容

個廣告好正

勤做運動 接觸正能量 普通樣子都可有不錯氣質

點解baby個山根透光 橙色嘅

唔知咩黎，想知情人士講解吓…

不過，發覺呢幾張小孩照，學生相同cool牙時期嘅相，個鼻同依家唔覺有咩分別

有d似而加既明日花

係咩？再比較吓

唔知點先可以擁有呢隻簽名版

好靚💖

依張又真係似 個鼻敗筆

個post 17年
Baby 100分 完美 女神
樣靚 又瘦👍🏻潮流指標

真係靚得好誇張
係連登仔成日針住人整容 無聊

六合彩都有中獎既一日 所以咪咁多女仔去整容 想做下一個baby 然後中晒招

好嘢係要珍藏

英雄所見樂瞳

大家都咁有見地，再送多張靚靚baby畀巴打你

真心高質

係愛呀baby

永遠都最靚

Baby先係一個好女仔

Jm神早上左水開服裝店啦，駛鬼係個大染缸到撈

今時今日，JM比起Baby查實已經低幾個檔次，可以話係連尾燈都見唔到嗰隻